{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111357",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하남 HOTEL ALOHA(알로하)"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数は46室で、韓国語の他にも他の言語でも案内を受け付けています。昼の宿泊予約後、午前8時に入室すると14時間利用でき、その後の時間は10時間利用できます。平日の連泊の際は、翌日の連泊客室の予約をご利用ください。客室はイメージと異なる場合があり、チェックイン時にはランダムで割り当てられ、指定はできません。レイトチェックアウト時には自動的に追加料金が加算され、連泊時には貸室料金が追加されます。チェックイン時間と料金はホテルの事情により変動する場合があります。入室の際には身分証明書を必ずお持ちください。客室は最大2名まで可能で、ペットの同伴入室はできません。もしネットフリックス本人のアカウントをお持ちでしたら、PCでログインした後、テレビに接続して視聴することができます。客室は高仕様のPCが利用可能で、ヘッドセットはレンタル可能です。客室には最高級のシモンズベッドと寝具類、超大型86インチ及び70インチTVとサウンドバー、LGスタイラーが備えられています。また、ヘアアイロン、TV-PC接続可能、Wi-Fiの無料提供、ヘアジェル/スプレー、化粧水/ローションなども備えております。フロントには携帯電話の充電器をレンタルし、エレベーター内には抗菌保護フィルムが貼られています。ロビーのミニバーでは高級コーヒーと氷が無料で提供され、セルフバーでは食べ物を無料でご利用いただけます。また、冷たい飲み物と温かい飲み物が無料で提供され、レンズケースと食塩水も無料で提供されます。訪問者のレビューによると、この宿は清潔で清潔な施設、親切なスタッフ、広い駐車場などがあって人気が高いです。また、部屋の施設も良く、浴槽とシャワーブースが分かれていて使いやすいという意見が多いです。ただ、一部のユーザーはトイレの便器の清潔について残念な気持ちを表現したりもしました。また、お部屋の調子はいいのですが、トイレの掃除や防音に物足りなさを感じたという意見もありました。しかし、全般的にはゆっくり休んでテレビが大きく、パソコンで遊びやすい環境だったという評価が多かったです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "46室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語で案内を受け付けていますか？",
            "answer": "韓国語の他にも他の言語でも案内を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約後、何時から入室できますか？",
            "answer": "昼の宿泊予約後、午前8時から入室することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何時間の利用が含まれていますか？",
            "answer": "昼の宿泊予約後は14時間利用でき、その後の時間は10時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "平日の連泊をする場合、どのように予約すればよいですか？",
            "answer": "平日の連泊の際は、翌日の連泊客室の予約をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "客室はイメージと異なる場合があり、チェックイン時にはランダムで割り当てられ、指定はできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウト時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "レイトチェックアウト時には自動的に追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "入室時に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊することができますか？",
            "answer": "最大2名まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "もしネットフリックス本人のアカウントをお持ちでしたら、PCでログインした後、テレビに接続して視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には高仕様のPC、ヘッドセット、最高級のベッドと寝具類、超大型のテレビとサウンドバー、LGスタイラーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何をレンタルすることができますか？",
            "answer": "フロントでは携帯電話の充電器をレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何が無料で提供されますか？",
            "answer": "ロビーのミニバーでは高級コーヒーと氷が無料で提供され、セルフバーでは食べ物を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "冷たい飲み物と温かい飲み物は無料で提供されますか？",
            "answer": "冷たい飲み物と温かい飲み物が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "ヘアアイロン、TV-PC接続可能、Wi-Fiの無料提供、ヘアジェル/スプレー、化粧水/ローションなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような評判ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は清潔で清潔な施設、親切なスタッフ、広い駐車場などがあって人気が高いです。"
        },
        {
            "question": "客室の設備についての意見はありますか？",
            "answer": "部屋の施設も良く、浴槽とシャワーブースが分かれていて使いやすいという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "一部のユーザーの意見ではどのような点に不満がありましたか？",
            "answer": "一部のユーザーはトイレの便器の清潔について残念な気持ちを表現したりもしました。"
        },
        {
            "question": "どのような環境で宿泊することができますか？",
            "answer": "全般的にはゆっくり休んでテレビが大きく、パソコンで遊びやすい環境だったという評価が多かったです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 649,
        "QA": 829
    }
}